用AE CX買電話仲有冇延長保養

我見ae卡都會有無憂消費主義，入面包咗延長保養服務

但上網見有唔少人話係唔包買手提電話，唔知有冇巴絲有經驗？

929見